====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans une société qui ne retrouvera pas le plein emploi , être en accord avec ses valeurs et prendre du plaisir est devenu crucial .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

